爸爸送「跳蛋」當女兒13歲的生日禮物 還扒開裙子強脫內褲震動揉不停…

爸爸送女兒生日禮物，原本應該是既溫馨又美滿的場景，但是送「情趣用品」還逼著使用，感覺真的超噁！新北市一名地方爸爸竟然買跳蛋送剛升國一的13歲女兒（化名花花）！還堅持「指導」如何使用，花花面有難色且明確拒絕，仍被爸爸脫去裙子、內褲震動搓揉，新北地院18日依法判刑6年。

據了解，色爸爸於2017年11月間趁著老婆不在，拿出跳蛋要剛滿13歲的花花使用，花花明確拒絕並說，「我知道怎麼用了！」但爸爸仍強行脫掉她的裙子及內褲，開啟跳蛋的震動模式磨蹭其下體。事後還辯稱，是因為曾看過花花拿電視遙控器自慰，所以才想買跳蛋教導「如何讓自己舒服」，且僅隔著內褲比劃。

由於花花在偵查及審理時的證詞一致，且其母親也說，丈夫曾坦承拿跳蛋觸碰女兒的下體，因此法官不採信色爸爸的說法，認定其行為已嚴重破壞親子間的信賴關係，犯後又毫無差恥感或痛改前非之意，因此依對未滿14歲女子犯強制猥褻罪，判他6年徒刑。

新北市gooooooal

13歲女就...

養到你咁大，益外人不如益老豆啦

新北太厲害了

in 新北 we trust

今次估中左

吓？ 真係好匪夷所思

推行動post

睇標題已經知係邊度

四個月冇見了

搵次估錯都咁難

屌你老母

返左去四個月前？

呢d post對呢幾個月先加入連登既巴絲應該好大衝擊
望下早兩日石硤尾d留言俾人屌到仆街

四個月前嘅連登

大家輕鬆下，再推行動post啦

無陰公

是因為曾看過花花拿電視遙控器自慰，所以才想買跳蛋教導「如何讓自己舒服」

AV情節
不過現實就...

係四個月前嘅連登
利申：之前係 CD-Rom

難得有媽媽肯幫個囡出來指證獸父。好多時呢啲獸父總有個賤格老母做幫兇。

in新北we trust

好老豆

好耐無見過呢篇文 贏左再慢慢笑 依家笑唔出了

善用不推文啦屌你老母 咁都上到即時
今日19號有祈禱會啊

p

上咗熱門一 拉返落啲

拉

拉一拉

冇示意圖
拉

太好 抗爭終於完啦 大家終於回復返去以前既日子

還返以前既連登比我

唔拉

推行動post 呀你地班仆街

拉
推行動post

6月前嘅連登
睇標題估地方
第一一定係新北

唔好令自己處於太過抑鬱既狀態
無論對自己定對運動都會有不良影響
香港仲好需要大家

新北市加一分

太耐無睇過新北post
Btw拉

好掛住新北市啲新聞

用不推文回覆得唔得？

咪推啦

1020 1020 聽日1:30九龍見

又新北

新北市+1

yes

睇到扯左

美國有 Florida man
台灣有新北人

手足新黎

花花明確拒絕並說，「我知道怎麼用了！」

垃圾post
屌你咪撚開呢啲post
開返行動post 啦

入來等睇呢篇

今時今日 呢d新聞 就咪撚post 啦
仲要上撚到熱門